點解d女人要著住胸圍做運動？？？？？？？

咩心態？？

善心打破零回應

你老母著住胸圍同一眾巴打扑緊野

純文字討論

你老母做乜要冚住個棺材板，你老豆瞓係入面？

Ching ho ball